邊撚個發明WFH

依家8號波都要工作，屌你老母

邊一個發明wfh

唔係八婆就係八公

邊一個發明w(了)f(返)h(工)